[推到完場]2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（3）

晚上6點 叱咤903全程聲音直播
晚上8點 、、Hong Kong Toolbar 及商台節目重溫手機應用程式同步視像直播
晚上8點30分 ViuTV 99台 電視轉播

YouTube 直播

2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮得獎名單

叱咤樂壇我最喜愛的組合
叱咤樂壇我最喜愛的男歌手
叱咤樂壇我最喜愛的女歌手
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲大獎

專業推介叱咤十大 第十位
專業推介叱咤十大 第九位
專業推介叱咤十大 第八位
專業推介叱咤十大 第七位
專業推介叱咤十大 第六位
專業推介叱咤十大 第五位
專業推介叱咤十大 第四位
專業推介叱咤十大 第三位
專業推介叱咤十大 第二位
叱咤樂壇至尊歌曲大獎

叱咤樂壇至尊唱片大獎

叱咤樂壇唱作人銅獎
叱咤樂壇唱作人銀獎
叱咤樂壇唱作人金獎

叱咤樂壇生力軍銅獎 黃妍
叱咤樂壇生力軍銀獎 曾樂彤
叱咤樂壇生力軍金獎 洪嘉豪

叱咤樂壇填詞人大獎 陳詠謙
叱咤樂壇作曲人大獎 Cousin Fung
叱咤樂壇編曲人大獎
叱咤樂壇監製大獎

叱咤樂壇組合銅獎
叱咤樂壇組合銀獎
叱咤樂壇組合金獎

叱咤樂壇女歌手銅獎
叱咤樂壇女歌手銀獎
叱咤樂壇女歌手金獎

叱咤樂壇男歌手銅獎
叱咤樂壇男歌手銀獎
叱咤樂壇男歌手金獎

陳永謙 實至名歸

今年又製造大量填詞垃圾出嚟

post 推得快到

收皮啦陳永謙

食屎啦陳詠謙

阿禮唔好再數佢啲垃圾作品啦

屌你啦陳詠謙

陳詠謙有冇話人唔撚識貨

陳永謙 一下推爆個post

文盲都可以作詞

接受唔到

陳詠謙一出 就推爆個post

垃圾謙全場靜曬😂😂😂

快手噓佢啦

再次證明連登越反越紅

返去做飯啦

快d走啦你

又燈

屌鳩佢啦屌

唔怪得陳詠謙填d詞咁垃圾 原來講野都1999

會唔會噓聲一片 會呀

串撚到屌你肥謙

有冇人hur

冇人her佢

廁所位

樓主 一小時係最多三個po

喂 收皮啦陳詠謙

叫連狗解鎖啦

扮乜春野眼濕濕

死開啦雞容

準備串鳩連登仔

有咩你就講喇，單單打打咁
屌喇小氣

想噓鳩佢

臨危時求求上天庇佑啊

講野鬼食泥咁

嘘聲here

有料洗乜驚噓聲

食屎啦！！！！

屌你老母

viu而家先播作曲

有鄉音

陳詠謙推咗一個post

好撚小氣

噓聲呀屌你

笑撚死 推爆個post

屌 陳詠謙

攞埋今年好收皮啦

掌聲定噓聲？

仆街啦陳詠謙

係嘘聲！！！

逢反必紅應該多謝連登

食屎啦

你啲詞真係唔好聽 梗係有噓聲啦

佢個樣串撚到
收皮啦

收皮啦

屌 到另一個post

扮乜野諗得好高呀
食屎啦你

好唔好意思呀掌聲雷動
戴耀廷呀

做乜呀呢條垃圾

我現時自己肯做飯

反擊

真係愈反愈紅

話緊你哋呀連登仔

仆街去廁所先

單單眼也不錯 戚嘴角也不錯

乜撚野黎

迷失你就咪寫啦

喂，收嗲啦屌你老母

佢有排講 屌足1001都得

屌你 得喇 攔啦 攞完就落台啦

食屎啦屌

最好冇撚再寫嘢

走啦陳詠謙

連登仔開心啦
幾個月冇填詞

viutv諗計搞搞個delay
舊年又係咁

殘忍只需一棍

連狗可否解鎖

班友以為自己好勁

講緊連登仔

屌你老母走啦仆街

推得好快

好似飲醉酒咁

迷失睇醫生啦
收皮啦

講撚完未

講完未？

無人想知啊 屌你老母

收嗲未

佢屌 lihkg 仔

可唔可以解1001?

成個欣宜咁
又講埋d咩唔理世人眼光諸如此類

佢咁講
即係佢有mon 連登 d post啦

謙謙都夠推一個post

死落台啦撚樣

走啦屌

新po都要講句 屌你老母 拎埋好退休喇屌你

喊啦仆街

有冇人係現場知有冇噓聲

屌到尖叫
屌到忽然暈掉

仲唔夠立體呀而家

一個陳詠謙推左四分一個Post

快到追唔到post

仲係咁串 咁囂張

Chill完先上嚟？

收皮啦講野好撚悶呀

想問會做到幾點？

唔撚想睇到陳詠謙

知自己衰就減產作好d啦
您估人無啦啦針對你咩

個樣根本好囂張，扮咩憂心

收皮啦，死肥仔

垃圾謙收皮未

有啲歷練

串撚到

垃圾謙講嘢有鄉音

連登仔爆炸未

個show咁落去做到2號唔出奇
個個都口水佬

收山喇唔好再寫喇

好小氣啊

呢個比喻好好

係現場睇 點解咁多掌聲

我唔撚想聽你啲感言呀

計播放率實係佢攞㗎
個個都搵佢填

有啊

有

頒比佢勇氣可嘉

力排眾議

勇氣可加

第一年冇廣吿 係舊年開始有

力排眾議呢句串

謙仔加油，冇人支持你我都支持你

串撚到仆街

作詞人咩料

陳詠謙up乜9

古仔冇黎

力排眾議，食撚屎啦

收皮啦陳詠謙, 扮乜撚野想喊姐, 又要笑 屌你老母 食屎狗
返去做飯啦仆街

勇氣可嘉

啱

viutv直播係咪慢好多？？

點解我睇唔明你地講咩

死返屋企煮飯啦

乜嘢叫做更加立體

Carl

王雙駿

咳son瘋做乜撚

明串haters

佢up乜撚野呀

好撚串，講到無人識欣嘗佢咁

謙仔串撚到 力排眾議

屌⋯⋯佢講乜撚

成隻L.O.V.E.都係佢包 呢度已經好多啦

王雙駿編曲人

叱咤樂壇編曲人大獎 王雙駿

屌你老母辣殺

點解香港artist硬係要著得咁誇
簡簡單單唔得咩

CARL叔叔

佢不可一世個樣

正

不嬲

又要loop多次 開viu post啦

2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 ViuTV區

carl叔叔啲快歌真係有一手

係,慢幾分鐘

好悶

YouTube 有直播

同佢D 詞一樣ON99

佢啲編曲真係正

嗱百屌就屌左
成唔成到才就睇你自己造化
我都真心想樂壇有多啲好既詞

謙仔

陳詠謙寸撚到

王雙駿好波

膠出嚟

銅獎都咁多野講

仲係cousin

力排眾議
乜叉都係你條垃圾寫哂梗係有獎啦

下次寫力排眾議同勇氣可嘉落新歌度啦
點都好過造飯一棍

鷹皇爭撚曬d獎啦，今年咁多歌都比撚曬鷹皇，屌你老母

係 之後就
跟住08年就最紅

作定編都好正

上網睇youtube好過 viu好慢 有廣告

撞車死啦死柒頭

陳詠謙啲詞真係好垃圾

主旨：你班仆街唔識欣賞天才嘅作品

有冇link

佢彈bass正撚到仆街

Viu tv慢咁多

希望佢反省到有進步

王雙駿勁到

陳偉霆竟然贏GEM
唔怪得香港真係毒孳

古天樂有無去？

有幾誇張呀 明明係香港人接受能力低

有無人可以開一個viu嘅post

樂壇已死

有廣告嘛

著到普通人咁做咩
人地要帶領潮流

陳泳謙都攞獎

上面有

Google打903叱吒啦

屌 陳詠謙！？

上去屌鳩佢啦

垃圾陳詠謙

多產

舒文

早期有分男女？

一見條死肥仔 台已轉

有廣告

攞完新人獎 無一個紅得起

扮未來啲衫？歌托拜嘛？

冇🤗

連登越反越紅
真係好垃圾

垃圾詞

叱咤樂壇填詞人大獎 陳詠謙
叱咤樂壇作曲人大獎 Cousin Fung
叱咤樂壇編曲人大獎 王雙駿
叱咤樂壇監製大獎 舒文

cousin fung意思係自己hea都贏你班pk？

垃圾舒文

廣東歌四大毒瘤： 陳詠謙 星夢 容嬸 勁歌金曲

條垃圾Block左佢啦屌都廢事

收皮啦陳詠謙

陳泳謙個嘴臉串撚到

陳泳謙

啲聲 時大時細

屌你老母 陳詠謙

屌你陳詠謙

收皮啦 陳泳謙

佢上年都係咁9up

串過馬撚死肥仔

屌你老母陳詠謙

點解你地可以咁快既，我睇緊Viutv

嘩屌

屌啊，陳詠謙

屌你 陳詠謙拎填詞獎

連續幾多年

903 用 YouTube 做 Live

根本以為自己好勁，係人唔識欣賞

睇viu可以去viu post

俾陳詠謙不如俾連登啦屌你老味

屌你老母 毒瘤

Viu慢一分鐘

好多人睇緊viu 仲講緊陳詠謙

903 咁吹法 我恐怕心之科學要做至尊啦

過一排鷹皇打手又唔嚟洗版，推都推唔郁雞容啦

噓聲

咁你都知點解啦

陳詠謙 好嘔心

有咩唔垃圾

睇YOUTUBE

連登仔最憎既填詞人拎獎

詠謙呀詠謙 收收皮啦

垃圾樂壇 垃圾謙

仲推緊 陳詠謙

冇人阿 得佢

噓聲呀屌

點解你仲睇viu既delay直播既

香港樂壇大毒瘤

我們身邊太多假人

以前仲有分男女組合新人架
依兩個係男女金獎

上一頁穿梭時空

攞個幾次

啲人造歌就搵佢填詞，計ap攞獎呢個制度下佢實有獎

陳詠謙 有咩野問題

一下推爆post

903不嬲反主流

古巨基會唔會有獎

幕後獎除咗carl叔叔
另外三個都狂俾人屌

陳詠謙

春卷收皮啦

屌你睇 youtube hongkong toolbar 直播啦
睇乜春viu tv

上兩年Alex fung下

好似

現場巴打噓佢老母啦

睇viu既自動減3頁啦

又係舒文

死垃圾

擺明串鳩你地踩佢wfc

沉默到對不起

愈來愈少新人

謙狗收皮啦屌

睇viu請入
2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 ViuTV區

自虐傾向 享受被劇透

咪呀屌你老母

以後咪撚寫嘢啦
唔好幾個月咁少
迷失落去嚟死仆街

Joey好靚

真心垃圾呀陳詠謙

佢都認自己自我，係寸架啦吹咩，屌佢老母

喂 講得咁順 諗定嘅

宣佈左唔攞

希望AGA今晚可以唱小問題

今年軒叔拎咁多獎 林若寧無獎拎

垃圾

平行時空

呢個做youtube post啦

cousin fung都屌？

ViuTV 講到明係轉播

好多口水

吻停你到下世紀

走啦死肥仔
依家就噓你呀

比連登燈撚贏

啲人講野點解可以咁廢

陳詠謙你自己都驚俾人噓

笑死 陳詠謙

舒文...

aga

推到完場

屌你老母903

係咪903自己肯做飯？

Aga 😍😍😍😍

屌你老母陳詠謙 走啦

日月換行李

屌你老母陳詠謙！！！

殘忍只需一棍！

下個係咪十大

Dllm

點解今年個個都咁多廢話

好多野講

好多人屌佢啲曲悶啦

aga係愛將

用電腦既巴絲用youtube睇

好煩 下個喇

力排眾議 有自知之明就唔好拎啦

咁串嘴

等我飲醉酒

屌鳩咳臣唔係因為佢講嘢1999咩

得幾首冠軍歌 唔係歌手carry撚有獎

係咪平行時空
點解依家我睇緊舒文但你哋仲講緊陳詠謙

詞癌

Viu出面有post, 呢度youtube live post

講肥謙去第二個post啦 第三條友啦頒到

王雙駿 = 堅到仆街

陳詠謙一晚比人屌兩次
viutv同youtube直播

咪呀屌

屌你老味肥謙

903 係咁嫁啦
成日覺得自己抱不平咁

龐氏騙案

秒推幾頁都係屌鳩條友

正解 依家仲邊有咁多人出道
連男歌手都少出產左好多

VIU TV慢好多

耀輝！！！

係耀輝呀

Viutv

陳詠謙曠世巨作表情符號

古天樂到未

排你老母呀陳詠謙

。。。食屎啦陳詠謙。。。

耀輝

力排眾議！串到

廢謙都拎獎

一係百年一係未來見呀

周耀輝

周耀輝反而無拎過

6號

擺明串哂所有連登仔

屌，係度9up

垃圾傷台係咁

DIU

含撚死啦佢

嘩屌你老母

Youtube Live

計產量呀嘛

唔多產冇法

耀輝啊啊啊啊啊啊啊！！

產量少

高連登連越踩越紅

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫

屌撚到頒最歌都繼續屌

六號用Marshall耳機

你老母俾狗屌

詩人輝

心之科學

睇VIUTV果D出面有VIUTV DELAY LIVE專用TOPIC

洗鬼咩唔洗獎已經上曬神台

表演先到十大

陳詠謙話俾大家知佢有上黎mon post
大家繼續屌落力啲

連狗及其爪牙，解鎖咗個帖佢啦屌你老母臭屄

垃圾又嚟爭獎

想即刻聽翻首彳亍

王菲的孤寂 多麼孤寂

好似有sponsor

陳詠謙係周耀輝面前應該奶屎眼都未夠班

唔係已經計左播放量係雞蓉拎咩？

陳詠謙究竟衰d 咩個個都屌？

希望現場投票都係未來見

舒文又係勁到仆街

903玩法鬥產量

文盲謙收皮啦

2019年啦 有無人知王菲有幾孤寂？

Thx

喂咪鬧其他人啦

溫泉和熱吻

我今晚幾靚

你當我無知 今年我淨係覺得得曾樂彤 mirror 兩組新人

借火

肥 柒

Mirror 收皮啦

點解咁憎陳詠謙

陳詠謙無作幾個月歌
係咪為左今晚呢段說話

睇嚟你唔肯做飯

上佢ig屌啦 圍剿聲討佢

食屎啦陳詠謙
了了了

唔好lock post啦連仔

未來見 浴室 R.I.P.

Yes
一首hit歌隨時一、兩個獎
狂派歌，一年兩碟可能仲會密食當三番

RB 佢地佬味好撚型

一棍扑濕你

幫耀輝打j都冇資格

Rb

2018 tonick死撚左喇喎

2019仲樂壇已死論
你唔落埋去陪佢

佢搶晒連登仔d工作

容祖兒又有事？

幕後獎
有紅既歌手carry根本玩晒

妒忌佢有才華

連仔真係幫唔落

靚

大叔味

天花將剝落

好正喎

梁柏堅都好過佢

加闊的鏡框 拍到溫碧霞

計AP點會有
最歌填詞就有可能

年年都有人反容祖兒
但佢Live 都難得好果幾個，其他都垃圾

我叻仔我可以肥

唔好lock post啦連仔
睇viu出返去第個Post啦唔該

我喺咪miss左opening 今年opening 係咩

2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 TVB區

推呢個

佢身邊無咩假人

有冇得唔lock post

霸權

好好多啦下話

鷹皇出盡力谷個垃圾歌手，無計啦

陳詠謙你依加咁撚串嘴 第時你兜mau𠴱時就鞭鳩你

係 好憎呢條友

背景真係超靚

就讓大動脈為我出頭

屌你攞梁柏堅比
罰你返去聽佢作俾杜汶澤首大灣堂

食屎啦春卷/蛋記打手

呢個真呀
利申鐘意kay多好多

人造人16號

我與你將遭到殺害

霸你權咩，冇返d有實力既撐場
成個頒獎典禮好兒戲

頭先黃妍好似冇份行出場

腎仔

GIN LEE live應該勁過祖兒

算係咁啦 我覺得對比kpop 唔算話無得對比
始終起步階段

周國腎冇聲

未來見

不如開個atv區啦

琴日個live肉酸到

最喜愛歌曲有定案

賢仔完全無聲

梁柏堅填詞都正常，冇語病
冇人去到陳詠謙個垃圾level

周國腎

樹仁

今年謙謙好過耀輝咩

浴室！！！

周國賢咪有聲囉

任賢齊

唔好lock post啦連仔
&睇viu出返去第個Post啦唔該

腎仔會唔會嬲豬

廁所！！！！！！

呢個po好多艾辛打手，小心

了了了了了

好尷尬

浴室同Rubberband都好踴躍

RB最大聲

點解陳柏宇都坐唔到第一排

好靜

周耀輝填詞正到仆街

矮

RB 最大聲 好有機

Rubberband 贏我最喜愛

浴室好似大聲過未來見

今年算唔算最小大粒野一年

陳柏宇今日high唔high

係呢兩首啦

未來見一定要羸

陳蕾

唔知

創作金要aga呀 屌你老母

衛蘭上年女金都坐唔到第一排

真係唔識欣賞朱fun嘅script

聽歡呼已經知道

身邊太多假人

唔夠野心

佢有次演唱會講過啦

未來見日水大聲，要攞獎了

未來見拎硬 周爸

開咪 跳得齊 算係咁
俾啲時間

G分 想重演"老豆都冇飛"

溫存

天衣 李拾壹 Sophy

啊！啊！啊！啊！

陳蕾正呀

豹哥

陳蕾！！！

好柒

佢係好 但都仲有啲距離
利申兩邊都中意

宜家叫周圍臂

supper今晚坐第一行

真fans應該唔會歡呼 因為知佢唔鐘意

你老味陳蕾得銅

識貨

5識

RUN AWAY

豹哥！

豹哥!!!!

一定會有呢d轉變期架啦

陳蕾正野 似魏如萱

幾好笑

King jer feel

單春有冇黎

叱咤樂壇唱作人銅獎 陳蕾

會唔會多謝atv

陳蕾終撚於有..

豹豹呀

聽陳雷士的琴箏

連狗及其爪牙，又漠視會員意見，解鎖咗個帖佢啊仆你個臭花街！屌你老母臭屄！

陳蕾bb

其實周國賢唔鐘意人咁叫佢

Hins同鄉

啲design好靚

吳君如？

陳蕾你首run away好好聽

有提

參加冇咗嗰個電視台

豹哥都出到道, 幾時到亢帥克

名都唔柒提呀

逢紅必反 反足咁多年
人地都係30幾歲姐

大家都係亞視出身

陳蕾！！！！！！！！！！！！！

竟然有豹哥

亞視仲有人

已經冇咗嗰個電視台

陳蕾值得攞獎

會唱run away?

雖然見到呢d神枱歌手黎幾開心 但之前有段片話佢連慶功宴都無得揀去唔去就有d慘

電視慢過現場幾多？
上網睇係同步？

呢條友算啦好嘛

頒獎快到飛帶咁

咸能到..

run away 好正

冇左個個

豬fun肥左咁多ge

佢首run away播左百五次

佢d歌好有火

佢做緊乜

佢ig講過

大家都亞視出身 暗星仲好意思話自己係今年新人

睇嚟未來見有啲機最歌

Let’s run away~

唱作金先會唱

陳蕾 man 啲

好滾動

陳蕾d歌你d歌我全部都有聽呀！

周國腎 黃金入球
兩個大忌

實至名歸

RUN AWAY係我心目中頭五

幾鍾意佢啲歌，但係佢著到咁真係

仲係度 tvb technically=atv

後生既垃圾，老左都係垃圾

銅獎無得唱

唱都唱得唔錯

屌你老母陳奕迅呢？

賢仔坐第一排，反而拍乳冇?

who

mj同佢拍過拖？

RB都係

黃金入球好似有唱live

豹哥依家啲歌型格好多囉

腎仔頭排好型

佢而家連爸爸都唔鐘意畀人叫

佢喺演唱會點講?

靠埋tonick恆仔做男朋友都上位失敗

大家今晚忍耐下
會有一大班戇鳩仔走出黎話 首歌連歌名都未聽過 下邊個黎
睇得廣東歌頒獎禮 全年無跟開廣東樂壇既話 唔好話跟 有聽下既話都唔會唔識前唔識後啦

算啦佢其實存在已經係錯

其實atv冇執過，宜家都仲做緊節目

感動
豹豹有獎

返去隧道做收錢？

小明啲fd

MJ JENG能到..

頂 viu tv去廣告

兩個係

講緊係朋友變parter再變工作夥伴啊嘛

但其實黃金入球真係好撚正

網上唔駛賣廣告喎, 你話呢?

有無人cap到耀輝....
我好似miss左

睇YOUTUBE 啦

叫返佢周爸爸喇

亢帥克幾時出道

903 成日炒高登連登D 野
叫周國賢做腎 好似D 老野學潮語咁

陳蕾！！！ 多謝你

依首高質

咸能到

亞視個比賽除左羅力威同陳蕾 仲有邊個跑出

佢自己寫歌 點比

始終唔係佢作
佢緊係比較冇咁鍾意呢隻

佢而家都唔鐘意人叫佢周爸爸啦

上年咪有嚟囉，要平反返自己吖嘛

豹哥真係捱出黎
感動
十年唔易堅持

aga!!!!

咪撚係到釣魚啦

AGA

Viu算唔算中伏

痴線好好聽

算慢啦

以前夕爺個D邊會講咁多野

叱咤樂壇唱作人銅獎 陳蕾
叱咤樂壇唱作人銀獎 AGA

屌你老味，得銀，明明應該要拎金

咁邊個金

屌aga得銀

屌, 得銀

Aga

Aga銀
咁邊個金

得銀獎

AGA得銀

金係咪國腎

點解唔鍾意黃金入球呢

佢喺concert唔係講過可以叫佢周爸爸咩

viu tv 個網上唔到???

咁邊個金?

周仔

Ivana冇嚟？

因為呢個post我留意下陳蕾啲作品先

aga香港最被低估歌手
d曲正撚到

關於M記的問題

周仔金?

Aga 得銀😞

佢銀邊個攞金

屌 銀咋

銀

Phil lam

打字都算啦
讀出黎真係好柒

應該要金囉！全部冠軍

金獎係咪林奕匡拎

小問題堅正

Phil gold?

真係調走aga個唱作金

關於屌西的問題
真不用提

Agger

大文豪金？

作就得

唱真係唔掂

匡？

Run Away

aga今晚無腿

冇

phil lam掛

我都係諗起佢

屌你老母903又調位

AGA值D

今年仲有人勁過aga

Aga唔係 金獎

阿迦唔係唱作金

AGA都無金?? 近幾年只係識佢一個歌手

覺得金係phil

明明計AP好似係AGA高D

AGA 好撚正

我覺得AGA今年好過gin Lee
起碼首首都好有印象
gin Lee 首首都一樣咁

我想聽小問題live呀

上youtube睇啦

Aga今年啲歌首首都好正 點解無金

周國賢拎金就好了

我準備好
周仔！！！

咪就係

我都想亢帥克得
加油啦

好平咁

有youtube?

who gold

真心正

佢既哥絕對唔差

國腎幾多年冇攞唱作人

仲要個名已經改左幾年，依家先黎抄

Aga啊😭

以前咁樣仲好 講野唔會係咁多謝人
依家十句9句都係多謝人 頂你廢話多到

上年側田都由金變銅

金獎應該係腎仔啦掛

see first post la

aga都銀

國腎

自我感覺還好超正喎

其實Aga都係
不過佢哋唱作係正

等周仔拎金！！

好似係唔鍾意高主教份詞定點

gay

就黎每一頁都要貼一次youtube link 出黎

林奕框金呀

腎定phil lam拎金

依度有人貼咗 link, 903 官網都有

兩個都鐘意

出走
run away
發燒
娛樂人生
慌
你快樂嗎

AGA 小問題 Gin Lee 侘寂

有瓣應該有小問題聽

唔肯定係咪 唔係自己作 同冇版權

唱作人好似唔係計產量

柒在有陳詠謙

梁柏堅件tee

歌

完全唔識d歌

梁柏堅件衫
pornhub

舒文後面個男仔係邊個 幾cute

金唔會鳩拍豪呀

曲風未必岩主流

侘寂正到痴線

林奕匡

Pornhub

好想天小問題live

Aga 既歌係好歌 但好似上唔到大台咁

屌miss左

Phil變萬年唱作金

明明今年aga更值

可能係匡

邊度被低估呀
Aga gin Lee 兩個係呢代最受歡迎女歌手

陳詠謙填d鳩詞落去

講撚咗十分鐘

係

完全唔明點解咁多人吹奏周國賢
live曳到

腎仔啲歌都唔係全部自己作

AGA啲廣東話好似清晰咗

有冇cap圖?miss咗

依家叫華哥

自己寫歌 根本唔同層次

痴線好正

作曲勁

今年侘寂 很堅強 自我感覺還好
3首都好唔同風格wo

有咩可能金銀銅都冇佢份

903乜奬本身都係計ap
除咗我最喜愛

梁柏堅件衫 屌

你睇依家拿個銀獎就光宗耀祖咁

下 好左好多啦

Juno Kay都係走音王

agger今年值金啦

夾硬捧林奕框 屌

情意結

aga好長氣

小問題衰在畀肥謙填

詞聖係咪梁柏堅，幫喱show填咁多詞

似係林奕匡

路線都唔同 拍住上啦

啲銀講得仲耐過金

好大部分都自己 今年都係高佬幫佢喳嘛

佢係真係賣feel

無期

以前覺得gin lee好正
開始聽到悶

契仔黎，捧左幾年

岩呀

梁柏堅詞神啦
填比KOLOR D 詞屈能到

今年phil有乜hit歌

今晚個個都好長氣

一世同學？

講野好撚慢 躝啦

Check下周國賢今年d歌係咪佢作先啦好冇

匡～

今年啲歌悶到仆街
完全唔值唱作金

Viutv網絡有冇delay?

都唔係第一年啦

叱咤樂壇唱作人銅獎 陳蕾
叱咤樂壇唱作人銀獎 AGA
叱咤樂壇唱作人金獎 林奕匡

今年錢七無佢份 點夠歌

Phil😱

花灑下的歌
好波GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

又林奕匡

我覺得AGA > Phil

viu而家先頒銅獎 有冇差咁遠

真係林亦匡...

Tag花灑下的歌

冇上年咁勁

又係呢個頭

後庭鏗望住phil個樣流哂口水咁

爽能到
林奕匡實至名歸

吊垃垃林奕匡

腎

phil

今年aga同豹哥都好過phil

比princejoyce塞住出唔到黎

好屈機

都唔係今年嘅事

欣宜真係好撚出眾

903 專係做比呢D 懶文青既人

AGA > Phil

分豬肉
Sony幫Phil拎到呢個獎都夠數啦

屌

無期正，好有意境

欣宜霸左2個位

核突到..

新商台兒子

林奕匡 好波

柒頭匡

Aga今年計好過Phil

Phil其實幾好，感覺踏實

咦 欣宜同吳業坤黎呢度做咩

🙄🙄🙄🙄🙄🙄

得首草原好d
其他好悶

睇youtube啦

咁aga 應該金
比起phil

唱作金係咪刻咗林奕匡個名

Aga >>>>>>>>>>>> Phil

咁又唔係

程大嫂

佢個黃金期過左好耐，但aga仲有新野

今晚個個都咁多嗲

AGA>>>>>>>>>>>>>>>>林
無期同小問題今年大把人識
反而林既歌無人識

好撚柒

舊香港人：樂壇（TVB獨大的）
新香港人：做音樂（網絡世界）

林奕匡好似無乜後勁 江郎才盡

Phil 回哂塘

做棋

想aga拎金多啲

小問題better than一世同學啦

一個鐘2首歌

呀框個頭今日剪柒咗咁嚟

林奕匡今年好唔掂

呢條友重要愈老愈樣衰

腎仔下年仲黎唔黎903

除咗一世同學其他都無聽過

pornhub

我睇緊YouTube 老豆睇緊電視

林奕匡D歌真係好普通
AGA是但一首都屌打佢全部

年年叱吒都係咁㗎啦

903一向要懶專業

叱吒D人不嬲講好耐 你估其他頒獎禮咩

林奕框銅獎就差唔多

Aga俾到廣東歌新鮮感

中國人

歌手同明星有分別

走啦 中國人

出道都30

中國Phil

中國人？

phil啲廣東話仲難聽過aga

死落台啦
冇人想知

腎仔又陪跑

小問題個前奏正到

林奕匡名曲高山低谷都勁普通啦

aga攞金好似好d

phil係咪好耐冇講過中文

守口如瓶一首都屌打

陳蕾啲歌真心正

中國人?

Chinaman

廣州豬 走啦

屌咩

阿公都坐咗咁多年啦
每年嚟坐一晚賺個尊重啫

含撚啦中國人 講乜撚野英文呀

年年都勁咩

以前銀銅唔會講咁多

匡智

豹哥金都重好過佢

一入歌詞

阿Phil玩完了

中蟈人

啲中文差左？

又係陳詠謙啲詞

支那仔走啦屌

連登真係痴撚線

林奕匡都反

蝗 不了

豬你老母

年年都陪坐咁

aga金就差唔多屌你老未

哇 phil仆街了

吊阿phil

佢一定有獎

aga輸唔夠歌

填詞人問題

佢廣州出世？

PHIL RIP

講咁多感言唱下歌好過

陣間咪有獎囉

佢d歌好正

ENDY -> phil

同 AGA 比, 唔值攞金
係事實

又一個支那人

梁柏堅真係好玩得

死落台啦